一個人最傷心最崩潰既時候去既地方

題..

去台灣放空
去遠既地方又無謂

日本

要番工..
放左工個人就會空洞...無哂靈魂..
好想知邊到可以去..
番屋企既話D情緒又會影響到屋企人..

傷心的人別聽慢歌

個腦好空洞..好辛苦...

去跑步/游水
做對身體有益既事情
集中精神只做一件事
會放鬆d

加油呀

靜謐漆黑嘅密室

傾向鎖自己係屋企
出露台望住棵樹

我知..但..一靜落黎就好多野諗...

咁即係精神病房..

自己一個就可以..
但屋企人係到..

精神病房冇隔音，唔係密室

我宜家熄哂電話..因為一開電話..我就會崩潰..好辛苦..

做運動果陣好自然會放空
可以用nike app果d有教練聲音d guide run
俾個目標自己衝刺 做到就會好爽
運動後都好訓好多：）

其實難過到一個點真係無力行出街
見到任何野都會想喊
我就唔想俾路人見到自己呢個樣，所以倒不如呢埋

我試過坐係公司廁所困住自己係咁喊..
或者試過坐係公園喊到勊...

躲在床上
想收起自己
獨自默默傷心
自己擦乾眼淚

為左搵食,要番工,點都要出去..
係放工之後果一下...個人空洞..無助
番到屋企又無得盡情去發洩..

地府

香港邊度都多人
好難有個地方可以安靜下

真.....?

有咩問題？

IFC

沙灘
聽下海浪聲

天台

唔係..因為我無乜去果頭..果邊無乜人...?

海旁

晚晚

有諗過既..

都有諗過..

賭場, 尤其係以前係外國讀書個陣

屋企

見到一對2對 自己又一個人..

我會跑步去海邊
跑到個人好攰
成個世界只有喘氣聲同海浪聲

自膠
海灘先岩

噉是但上架巴士. 遊車河

唔緊要,你地都好正面

OK..

去左佢住嘅地方，明知佢唔會見你。但就算係近一厘米都好，都想接近佢

落雨會更好feel.

冇人先正，秋天夜晚望住中環

巴士 聽歌

宜家坐係公司 空洞到想嘔 係咁諗野..好崩潰..

如果有人陪建議行夜山
周圍好黑，一路注意自己行既每一步
一路講下心底既說話
最後到山頂，望住好靚既景
好似同自己講
一路上黎係好辛苦好攰
但身邊會有人支持住自己
去到成功既高點

巴打有無性趣星期六夜山
有就留tg

我有諗過自己一個..但一個女仔..

偏僻冇乜人，仲有景睇嘅公園

去下海邊睇下海
感受下大自然

不過最好就搵到朋友分擔下

咁就不了
跑下就好

會麻煩到朋友..

咁係到加密分享

野都無心情食..跑..會唔會..

同路人
我都成日有負唔會同朋友放
好驚煩到人
所以我會用約活動既方式去進行
唔需要同佢講有咩唔開心
只係想佢陪住我食下行下
唔比自己亂諗就好
你快啲約下朋友啦

我都唔想諗..但奈何事實就係事實...無得唔諗...
好想有個解決...

巴士河

沙灘

要揸實拳頭先有番小小安全感..諗唔諗野都想嘔..已經嘔左次...

後樓梯

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

好似好大壓力咁

海邊

最後真係有落雨..

吹海風

吹吹下吹埋落去......

舉鐵
專注諗啲動作
做完情緒會舒緩好多

無力舉..

食飽飽去舉
做完個人無力感會少啲

唔好咁啦

我連食野都唔想
食完都嘔番出黎

個問題一直無解決..只會愈黎愈複雜

尖東噴水池同海旁

唔想去尖東 盞傷心

飛鵝山，吹下風諗下野

我會匿係衣櫃

點上去-.-...

真?

Studio
同fd一齊

係呀

不如轉下工作環境試下 ?
屈住唔好架
一係搵個樹窿爆曬出黎

碼頭

唔關工作事..

去海旁靜靜咁睇下海咩都唔做
一係求其上架巴士/搭叮叮總站去尾站

點入去..無衫咖咩..

揸車囉，call uber囉

公園

好似我琴日..

細個先會咁做

宜家唔會入到..除左去酒店

將啲衫搬埋一邊囉
以前我間房有2個3門衣櫃
而家我會匿雜物櫃多
利申：我身形細粒

我由細匿到大
都無高過

今日搭機場線

依家匿黑房

高唔到唔係冇原因

一年最多咪匿1，2次

咁你咪算開心lor

要多d同陽光玩遊戲，進行光合作用

我最憎陽光

所以咪高唔到lor

你係咪白到透血管果d黎

點解你會知嘅

中環碼頭

我有d fd都係咁
白到痴線

搞到好想去玩..

會唔會有D奇怪既事發生..

我都好憎

飛機維修區海旁 坐喺啲石度望海望天望飛機起飛

去睇人入閘
屌屌屌，好想去旅行呀

唔會，但靜到仆街
頂唔順就會開返燈

曬下先有返d溫度
咁先覺得自己唔似死人

情侶一對對

哈哈 咁搞笑 睇人入閘

哈哈哈哈..我果到唔會靜, 會聽到出面D狗吠

俾d動力自己
話俾自己聽下次入閘果個就係自己

講出黎會舒服啲

咁係慘d
想靜下都唔得

唔夠膽一條友去

試過隨便上架巴士坐 又試過電車搭來回
其實都係傷心 但乘客只是過客 喊埋出來都無人理會無人記得
同埋入戲院 俾另一個畫面occupy

你講緊一個人去旅行？
約朋友/屋企人一齊去lor
可能難夾時間，但有心實約到

只係我嘅慣常做法啫

我唔開心嗰陣都會去機場 好中意機場

捱過左就冇事

好少去
因為車程太耐

唔知點解細個到而家都係咁 覺得成段旅行最開心嘅時間就係搭車去機場嗰段 所以搭緊去機場嗰陣都好享受

點解會係搭車開心d

因為知自己去緊機場 就嚟有得飛喇 呢種期待嘅心情係最開心

但冇得飛就唔係咁諗

依個真

麻醉自己

西貢碼頭
訓喺石澗，望望個夜空
其實真係好靚，又有海浪聲，得閒又見到狗仔
慢慢覺得，世界仲有好多野值得留戀

好彩嘅分分鐘見到流星

冇乜人，喊到食屎咁都冇人理

邊到石澗?

碼頭
聽住啲浪聲 好似個海代我喊緊咁

都係, 但我D FD話事運低唔好去咁多..

長州東堤

邊理得咁多 仲要留係屋企扮開心 真係人都癲 驚咪去多啲人既碼頭

我就唔想既, 係呀, 我就係唔想影響屋企人

尖沙咀囉咁

海邊，喊都無咁多人望到

一定要隨身帶住個口罩

其實邊有人理你 試過一路搭地鐵一路喊 諗起都好柒 但冇人care

自我感覺良好d囉..

我都成日咁做, 機場對我有太多回憶同遺憾